\documentclass[times]{itmo-student-thesis}

%% Опции пакета:
%% - specification - если есть, генерируется задание, иначе не генерируется
%% - annotation - если есть, генерируется аннотация, иначе не генерируется
%% - times - делает все шрифтом Times New Roman, собирается с помощью xelatex
%% - pscyr - делает все шрифтом Times New Roman, требует пакета pscyr.

%% Делает запятую в формулах более интеллектуальной, например:
%% $1,5x$ будет читаться как полтора икса, а не один запятая пять иксов.
%% Однако если написать $1, 5x$, то все будет как прежде.
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{icomma}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table,rgb]{xcolor}
\hypersetup{                                                          % Гиперссылки
    unicode=true,                                                     % русские буквы в разделах] PDF
    pdftitle={Разработка распределённого программного коммутатора},   % Заголовок
    pdfauthor={Басалаев А.А.},                                        % Автор
    pdfsubject={Разработка и администрирование},                      % Тема
    pdfcreator={TeXstudio 2.12.22},                                       % Создатель
%    pdfproducer={},                                                   % Производитель
%    pdfkeywords={keyword1} {key2} {key3},                             % Ключевые слова
    colorlinks=true,                                                  % false: ссылки в рамках, true: цветные ссылки
    linkcolor=black,                                                  % внутренние ссылки
    citecolor=black,                                                  % на библиографию
%    filecolor=magenta,                                                % на файлы
    urlcolor=black,                                                   % на URL
}

%% Данные пакеты необязательны к использованию в бакалаврских/магистерских
%% Они нужны для иллюстративных целей
%% Начало
%\usepackage{tikz}
%\usetikzlibrary{arrows}

%% Указываем файл с библиографией.
\addbibresource{library.bib}

\graphicspath{{images/}}

\begin{document}
    
    \includepdf[page=-]{docs/Титульный_лист_Басалаев.pdf}
    \includepdf[page=-]{docs/Задание_Басалаев.pdf}
    \includepdf[page=-]{docs/Аннотация_Басалаев.pdf}
    \includepdf[page=-]{docs/Аннотация_англ_Басалаев.pdf}

    \studygroup{Р42111}
    \title{Разработка распределённого программного коммутатора}
    \author{Басалаев Артем Алексеевич}{Басалаев А.А.}
    \supervisor{Балакшин Павел Валеревич}{Балакшин П.В.}{канд. техн. наук, доц.}{доцент Университета ИТМО}
    \publishyear{2020}
    %% Дата выдачи задания. Можно не указывать, тогда надо будет заполнить от руки.
    \startdate{01}{сентября}{2018}
    %% Срок сдачи студентом работы. Можно не указывать, тогда надо будет заполнить от руки.
    \finishdate{31}{мая}{2020}
    %% Дата защиты. Можно не указывать, тогда надо будет заполнить от руки.
%    \defencedate{15}{июня}{2020}

    \addconsultant{Афанасьев Д.Б.}{тьютор, без звания}

    \secretary{Павлова О.Н.}

    %% Задание
    %%% Техническое задание и исходные данные к работе
    \technicalspec{}

    %%% Содержание выпускной квалификационной работы (перечень подлежащих разработке вопросов)
    \plannedcontents{}

    %%% Исходные материалы и пособия 
    \plannedsources{}

    %%% Календарный план
%    \addstage{Ознакомление с основами \LaTeX}{10.2014}
%    \addstage{Ознакомление с ГОСТ~7.0.11-2011}{10.2014}
%    \addstage{Ознакомление с имеющимся комплектом стилевых файлов и с кафедральными шаблонами документов}{12.2014}
%    \addstage{Реализация первоначальной версии стилевого файла}{02.2015}
%    \addstage{Написание пояснительной записки}{03.2015}
%    \addstage{Доработка стилевого файла и пояснительной записки}{05.2015}

    %%% Цель исследования
    \researchaim{}

    %%% Задачи, решаемые в ВКР
    \researchtargets{}

    %%% Использование современных пакетов компьютерных программ и технологий
    \advancedtechnologyusage{Была использована система компьютерной верстки \LaTeX, а в
    рамках нее следующие пакеты, в порядке появления в стилевом файле: babel, csquotes,
    geometry, amsmath, amssymb, amsthm,
    amsfonts, amsextra, graphicx, xcolor, colortbl, tabu, caption, floatrow, algorithm,
    algorithmicx, algpseudocode, enumitem, setspace, biblatex (а именно biber),
    totcount, longtable, listings, chngcntr, titlesec, titletoc, ifpdf.}

    %%% Краткая характеристика полученных результатов 
    \researchsummary{}

    %%% Гранты, полученные при выполнении работы 
    \researchfunding{}

    %%% Наличие публикаций и выступлений на конференциях по теме выпускной работы
    \researchpublications{
        \begin{refsection}
            Однако покажу, как можно ссылаться на свои публикации из списка литературы:

        \end{refsection}
    }

    %% Эта команда генерирует титульный лист и аннотацию.
    \makemytitle{Магистр}

    %% Оглавление
    \tableofcontents
    \include{introduction}
    \include{overview}
    \include{analysis}
    \include{architecture}
    \include{development}
    \include{conclusion}

%% Обратите внимание на heading. Без него тоже работает, но название будет другим.
    \printmainbibliography

%% После этой команды chapter будет генерировать приложения, нумерованные русскими буквами.
%% \startappendices из старого стилевика будет делать то же самое
    \appendix

\end{document}
